盧卡古空曬無人爭頂都可以頂唔中個波😂😂

49000

唔夠高

傳個地波俾佢頂啦

預判差到